仗義每多屠狗輩

咁利狗咪變咗仗義嗰邊

係
喺我嗰邊

Fit

輸一場就比你班友抽到腳軟